有冇人有唔用既s2放比me........

用黎當錄音機use